[{"NIS5":"11001","TX_DESCR_NL":"Aartselaar","TX_DESCR_FR":"Aartselaar","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11002","TX_DESCR_NL":"Antwerpen","TX_DESCR_FR":"Anvers","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":759.0},{"NIS5":"11004","TX_DESCR_NL":"Boechout","TX_DESCR_FR":"Boechout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11005","TX_DESCR_NL":"Boom","TX_DESCR_FR":"Boom","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":12.0},{"NIS5":"11007","TX_DESCR_NL":"Borsbeek","TX_DESCR_FR":"Borsbeek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11008","TX_DESCR_NL":"Brasschaat","TX_DESCR_FR":"Brasschaat","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11009","TX_DESCR_NL":"Brecht","TX_DESCR_FR":"Brecht","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"11013","TX_DESCR_NL":"Edegem","TX_DESCR_FR":"Edegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11016","TX_DESCR_NL":"Essen","TX_DESCR_FR":"Essen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11018","TX_DESCR_NL":"Hemiksem","TX_DESCR_FR":"Hemiksem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11021","TX_DESCR_NL":"Hove (Antwerpen)","TX_DESCR_FR":"Hove (Anvers)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11022","TX_DESCR_NL":"Kalmthout","TX_DESCR_FR":"Kalmthout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11023","TX_DESCR_NL":"Kapellen (Antwerpen)","TX_DESCR_FR":"Kapellen (Anvers)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11024","TX_DESCR_NL":"Kontich","TX_DESCR_FR":"Kontich","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11025","TX_DESCR_NL":"Lint","TX_DESCR_FR":"Lint","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11029","TX_DESCR_NL":"Mortsel","TX_DESCR_FR":"Mortsel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"11030","TX_DESCR_NL":"Niel","TX_DESCR_FR":"Niel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11035","TX_DESCR_NL":"Ranst","TX_DESCR_FR":"Ranst","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"11037","TX_DESCR_NL":"Rumst","TX_DESCR_FR":"Rumst","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11038","TX_DESCR_NL":"Schelle","TX_DESCR_FR":"Schelle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11039","TX_DESCR_NL":"Schilde","TX_DESCR_FR":"Schilde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11040","TX_DESCR_NL":"Schoten","TX_DESCR_FR":"Schoten","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":12.0},{"NIS5":"11044","TX_DESCR_NL":"Stabroek","TX_DESCR_FR":"Stabroek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11050","TX_DESCR_NL":"Wijnegem","TX_DESCR_FR":"Wijnegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11052","TX_DESCR_NL":"Wommelgem","TX_DESCR_FR":"Wommelgem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11053","TX_DESCR_NL":"Wuustwezel","TX_DESCR_FR":"Wuustwezel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11054","TX_DESCR_NL":"Zandhoven","TX_DESCR_FR":"Zandhoven","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11055","TX_DESCR_NL":"Zoersel","TX_DESCR_FR":"Zoersel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11056","TX_DESCR_NL":"Zwijndrecht","TX_DESCR_FR":"Zwijndrecht","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"11057","TX_DESCR_NL":"Malle","TX_DESCR_FR":"Malle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Antwerpen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Anvers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12005","TX_DESCR_NL":"Bonheiden","TX_DESCR_FR":"Bonheiden","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12007","TX_DESCR_NL":"Bornem","TX_DESCR_FR":"Bornem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12009","TX_DESCR_NL":"Duffel","TX_DESCR_FR":"Duffel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12014","TX_DESCR_NL":"Heist-op-den-Berg","TX_DESCR_FR":"Heist-op-den-Berg","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12021","TX_DESCR_NL":"Lier","TX_DESCR_FR":"Lierre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12025","TX_DESCR_NL":"Mechelen","TX_DESCR_FR":"Malines","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":46.0},{"NIS5":"12026","TX_DESCR_NL":"Nijlen","TX_DESCR_FR":"Nijlen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"12035","TX_DESCR_NL":"Sint-Katelijne-Waver","TX_DESCR_FR":"Sint-Katelijne-Waver","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12040","TX_DESCR_NL":"Willebroek","TX_DESCR_FR":"Willebroek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"12041","TX_DESCR_NL":"Puurs-Sint-Amands","TX_DESCR_FR":"Puurs-Sint-Amands","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Mechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Malines","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13001","TX_DESCR_NL":"Arendonk","TX_DESCR_FR":"Arendonk","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13002","TX_DESCR_NL":"Baarle-Hertog","TX_DESCR_FR":"Baerle-Duc","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13004","TX_DESCR_NL":"Beerse","TX_DESCR_FR":"Beerse","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13008","TX_DESCR_NL":"Geel","TX_DESCR_FR":"Geel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"13010","TX_DESCR_NL":"Grobbendonk","TX_DESCR_FR":"Grobbendonk","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13011","TX_DESCR_NL":"Herentals","TX_DESCR_FR":"Herentals","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13012","TX_DESCR_NL":"Herenthout","TX_DESCR_FR":"Herenthout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13013","TX_DESCR_NL":"Herselt","TX_DESCR_FR":"Herselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13014","TX_DESCR_NL":"Hoogstraten","TX_DESCR_FR":"Hoogstraten","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"13016","TX_DESCR_NL":"Hulshout","TX_DESCR_FR":"Hulshout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13017","TX_DESCR_NL":"Kasterlee","TX_DESCR_FR":"Kasterlee","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13019","TX_DESCR_NL":"Lille","TX_DESCR_FR":"Lille","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13021","TX_DESCR_NL":"Meerhout","TX_DESCR_FR":"Meerhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"13025","TX_DESCR_NL":"Mol","TX_DESCR_FR":"Mol","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13029","TX_DESCR_NL":"Olen","TX_DESCR_FR":"Olen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13031","TX_DESCR_NL":"Oud-Turnhout","TX_DESCR_FR":"Oud-Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13036","TX_DESCR_NL":"Retie","TX_DESCR_FR":"Retie","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13040","TX_DESCR_NL":"Turnhout","TX_DESCR_FR":"Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":6.0},{"NIS5":"13046","TX_DESCR_NL":"Vosselaar","TX_DESCR_FR":"Vosselaar","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13049","TX_DESCR_NL":"Westerlo","TX_DESCR_FR":"Westerlo","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"13053","TX_DESCR_NL":"Laakdal","TX_DESCR_FR":"Laakdal","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Turnhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Turnhout","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Antwerpen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province d\u2019Anvers","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"23002","TX_DESCR_NL":"Asse","TX_DESCR_FR":"Asse","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":6.0},{"NIS5":"23003","TX_DESCR_NL":"Beersel","TX_DESCR_FR":"Beersel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23016","TX_DESCR_NL":"Dilbeek","TX_DESCR_FR":"Dilbeek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":14.0},{"NIS5":"23024","TX_DESCR_NL":"Gooik","TX_DESCR_FR":"Gooik","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23025","TX_DESCR_NL":"Grimbergen","TX_DESCR_FR":"Grimbergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23027","TX_DESCR_NL":"Halle (Halle-Vilvoorde)","TX_DESCR_FR":"Hal (Hal-Vilvorde)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23033","TX_DESCR_NL":"Hoeilaart","TX_DESCR_FR":"Hoeilaart","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23038","TX_DESCR_NL":"Kampenhout","TX_DESCR_FR":"Kampenhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23039","TX_DESCR_NL":"Kapelle-op-den-Bos","TX_DESCR_FR":"Kapelle-op-den-Bos","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23044","TX_DESCR_NL":"Liedekerke","TX_DESCR_FR":"Liedekerke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23045","TX_DESCR_NL":"Londerzeel","TX_DESCR_FR":"Londerzeel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23047","TX_DESCR_NL":"Machelen (Halle-Vilvoorde)","TX_DESCR_FR":"Machelen (Hal-Vilvorde)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23050","TX_DESCR_NL":"Meise","TX_DESCR_FR":"Meise","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23060","TX_DESCR_NL":"Opwijk","TX_DESCR_FR":"Opwijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23062","TX_DESCR_NL":"Overijse","TX_DESCR_FR":"Overijse","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23077","TX_DESCR_NL":"Sint-Pieters-Leeuw","TX_DESCR_FR":"Sint-Pieters-Leeuw","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23081","TX_DESCR_NL":"Steenokkerzeel","TX_DESCR_FR":"Steenokkerzeel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23086","TX_DESCR_NL":"Ternat","TX_DESCR_FR":"Ternat","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23088","TX_DESCR_NL":"Vilvoorde","TX_DESCR_FR":"Vilvorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":8.0},{"NIS5":"23094","TX_DESCR_NL":"Zaventem","TX_DESCR_FR":"Zaventem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23096","TX_DESCR_NL":"Zemst","TX_DESCR_FR":"Zemst","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23097","TX_DESCR_NL":"Roosdaal","TX_DESCR_FR":"Roosdaal","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23098","TX_DESCR_NL":"Drogenbos","TX_DESCR_FR":"Drogenbos","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23099","TX_DESCR_NL":"Kraainem","TX_DESCR_FR":"Kraainem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23102","TX_DESCR_NL":"Wemmel","TX_DESCR_FR":"Wemmel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23103","TX_DESCR_NL":"Wezembeek-Oppem","TX_DESCR_FR":"Wezembeek-Oppem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23104","TX_DESCR_NL":"Lennik","TX_DESCR_FR":"Lennik","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"23105","TX_DESCR_NL":"Affligem","TX_DESCR_FR":"Affligem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Halle-Vilvoorde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hal-Vilvorde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24008","TX_DESCR_NL":"Bekkevoort","TX_DESCR_FR":"Bekkevoort","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24011","TX_DESCR_NL":"Bierbeek","TX_DESCR_FR":"Bierbeek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24016","TX_DESCR_NL":"Boutersem","TX_DESCR_FR":"Boutersem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24020","TX_DESCR_NL":"Diest","TX_DESCR_FR":"Diest","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24033","TX_DESCR_NL":"Haacht","TX_DESCR_FR":"Haacht","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24038","TX_DESCR_NL":"Herent","TX_DESCR_FR":"Herent","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24041","TX_DESCR_NL":"Hoegaarden","TX_DESCR_FR":"Hoegaarden","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24045","TX_DESCR_NL":"Huldenberg","TX_DESCR_FR":"Huldenberg","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24055","TX_DESCR_NL":"Kortenberg","TX_DESCR_FR":"Kortenberg","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24059","TX_DESCR_NL":"Landen","TX_DESCR_FR":"Landen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24062","TX_DESCR_NL":"Leuven","TX_DESCR_FR":"Louvain","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24094","TX_DESCR_NL":"Rotselaar","TX_DESCR_FR":"Rotselaar","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24104","TX_DESCR_NL":"Tervuren","TX_DESCR_FR":"Tervuren","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24107","TX_DESCR_NL":"Tienen","TX_DESCR_FR":"Tirlemont","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24109","TX_DESCR_NL":"Tremelo","TX_DESCR_FR":"Tremelo","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"24134","TX_DESCR_NL":"Scherpenheuvel-Zichem","TX_DESCR_FR":"Montaigu-Zichem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Leuven","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Louvain","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Vlaams-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant flamand","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"25014","TX_DESCR_NL":"Eigenbrakel","TX_DESCR_FR":"Braine-l\u2019Alleud","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25018","TX_DESCR_NL":"Chaumont-Gistoux","TX_DESCR_FR":"Chaumont-Gistoux","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25023","TX_DESCR_NL":"Court-Saint-Etienne","TX_DESCR_FR":"Court-Saint-Etienne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25031","TX_DESCR_NL":"Genepi\u00ebn","TX_DESCR_FR":"Genappe","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25037","TX_DESCR_NL":"Graven","TX_DESCR_FR":"Grez-Doiceau","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25044","TX_DESCR_NL":"Itter","TX_DESCR_FR":"Ittre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25048","TX_DESCR_NL":"Geldenaken","TX_DESCR_FR":"Jodoigne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25050","TX_DESCR_NL":"Terhulpen","TX_DESCR_FR":"La Hulpe","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25068","TX_DESCR_NL":"Mont-Saint-Guibert","TX_DESCR_FR":"Mont-Saint-Guibert","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25072","TX_DESCR_NL":"Nijvel","TX_DESCR_FR":"Nivelles","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25084","TX_DESCR_NL":"Perwijs (Nijvel)","TX_DESCR_FR":"Perwez (Nivelles)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25091","TX_DESCR_NL":"Rixensart","TX_DESCR_FR":"Rixensart","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25105","TX_DESCR_NL":"Tubeke","TX_DESCR_FR":"Tubize","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25107","TX_DESCR_NL":"Villers-la-Ville","TX_DESCR_FR":"Villers-la-Ville","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25110","TX_DESCR_NL":"Waterloo","TX_DESCR_FR":"Waterloo","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25112","TX_DESCR_NL":"Waver","TX_DESCR_FR":"Wavre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25117","TX_DESCR_NL":"Chastre","TX_DESCR_FR":"Chastre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25119","TX_DESCR_NL":"Lasne","TX_DESCR_FR":"Lasne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25120","TX_DESCR_NL":"Orp-Jauche","TX_DESCR_FR":"Orp-Jauche","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25121","TX_DESCR_NL":"Ottignies-Louvain-la-Neuve","TX_DESCR_FR":"Ottignies-Louvain-la-Neuve","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25123","TX_DESCR_NL":"Rebecq","TX_DESCR_FR":"Rebecq","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"25124","TX_DESCR_NL":"Walhain","TX_DESCR_FR":"Walhain","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Nijvel","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Nivelles","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Waals-Brabant","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Brabant wallon","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"31003","TX_DESCR_NL":"Beernem","TX_DESCR_FR":"Beernem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31004","TX_DESCR_NL":"Blankenberge","TX_DESCR_FR":"Blankenberge","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31005","TX_DESCR_NL":"Brugge","TX_DESCR_FR":"Bruges","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"31006","TX_DESCR_NL":"Damme","TX_DESCR_FR":"Damme","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31012","TX_DESCR_NL":"Jabbeke","TX_DESCR_FR":"Jabbeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31022","TX_DESCR_NL":"Oostkamp","TX_DESCR_FR":"Oostkamp","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31033","TX_DESCR_NL":"Torhout","TX_DESCR_FR":"Torhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31040","TX_DESCR_NL":"Zedelgem","TX_DESCR_FR":"Zedelgem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"31043","TX_DESCR_NL":"Knokke-Heist","TX_DESCR_FR":"Knokke-Heist","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Brugge","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bruges","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"32003","TX_DESCR_NL":"Diksmuide","TX_DESCR_FR":"Dixmude","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Diksmuide","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dixmude","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"32006","TX_DESCR_NL":"Houthulst","TX_DESCR_FR":"Houthulst","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Diksmuide","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dixmude","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"32030","TX_DESCR_NL":"Lo-Reninge","TX_DESCR_FR":"Lo-Reninge","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Diksmuide","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dixmude","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"33011","TX_DESCR_NL":"Ieper","TX_DESCR_FR":"Ypres","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Ieper","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ypres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"33029","TX_DESCR_NL":"Wervik","TX_DESCR_FR":"Wervik","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Ieper","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ypres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"33037","TX_DESCR_NL":"Zonnebeke","TX_DESCR_FR":"Zonnebeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Ieper","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ypres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"33040","TX_DESCR_NL":"Langemark-Poelkapelle","TX_DESCR_FR":"Langemark-Poelkapelle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Ieper","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ypres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34002","TX_DESCR_NL":"Anzegem","TX_DESCR_FR":"Anzegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"34003","TX_DESCR_NL":"Avelgem","TX_DESCR_FR":"Avelgem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34009","TX_DESCR_NL":"Deerlijk","TX_DESCR_FR":"Deerlijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34013","TX_DESCR_NL":"Harelbeke","TX_DESCR_FR":"Harelbeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34022","TX_DESCR_NL":"Kortrijk","TX_DESCR_FR":"Courtrai","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34023","TX_DESCR_NL":"Kuurne","TX_DESCR_FR":"Kuurne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34027","TX_DESCR_NL":"Menen","TX_DESCR_FR":"Menin","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34040","TX_DESCR_NL":"Waregem","TX_DESCR_FR":"Waregem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34041","TX_DESCR_NL":"Wevelgem","TX_DESCR_FR":"Wevelgem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"34042","TX_DESCR_NL":"Zwevegem","TX_DESCR_FR":"Zwevegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Kortrijk","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Courtrai","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35002","TX_DESCR_NL":"Bredene","TX_DESCR_FR":"Bredene","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35005","TX_DESCR_NL":"Gistel","TX_DESCR_FR":"Gistel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35006","TX_DESCR_NL":"Ichtegem","TX_DESCR_FR":"Ichtegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35011","TX_DESCR_NL":"Middelkerke","TX_DESCR_FR":"Middelkerke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35013","TX_DESCR_NL":"Oostende","TX_DESCR_FR":"Ostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"35014","TX_DESCR_NL":"Oudenburg","TX_DESCR_FR":"Oudenburg","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"35029","TX_DESCR_NL":"De Haan","TX_DESCR_FR":"De Haan","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oostende","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ostende","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36006","TX_DESCR_NL":"Hooglede","TX_DESCR_FR":"Hooglede","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36008","TX_DESCR_NL":"Izegem","TX_DESCR_FR":"Izegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36010","TX_DESCR_NL":"Ledegem","TX_DESCR_FR":"Ledegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36011","TX_DESCR_NL":"Lichtervelde","TX_DESCR_FR":"Lichtervelde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36012","TX_DESCR_NL":"Moorslede","TX_DESCR_FR":"Moorslede","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"36015","TX_DESCR_NL":"Roeselare","TX_DESCR_FR":"Roulers","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":23.0},{"NIS5":"36019","TX_DESCR_NL":"Staden","TX_DESCR_FR":"Staden","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Roeselare","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Roulers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"37007","TX_DESCR_NL":"Meulebeke","TX_DESCR_FR":"Meulebeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tielt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tielt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"37015","TX_DESCR_NL":"Tielt (Tielt)","TX_DESCR_FR":"Tielt (Tielt)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tielt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tielt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"37018","TX_DESCR_NL":"Wingene","TX_DESCR_FR":"Wingene","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tielt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tielt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"37020","TX_DESCR_NL":"Ardooie","TX_DESCR_FR":"Ardooie","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tielt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tielt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"38014","TX_DESCR_NL":"Koksijde","TX_DESCR_FR":"Koksijde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Veurne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Furnes","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"38025","TX_DESCR_NL":"Veurne","TX_DESCR_FR":"Furnes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Veurne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Furnes","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie West-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre occidentale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"41002","TX_DESCR_NL":"Aalst (Aalst)","TX_DESCR_FR":"Alost (Alost)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"41011","TX_DESCR_NL":"Denderleeuw","TX_DESCR_FR":"Denderleeuw","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"41027","TX_DESCR_NL":"Herzele","TX_DESCR_FR":"Herzele","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"41034","TX_DESCR_NL":"Lede","TX_DESCR_FR":"Lede","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"41048","TX_DESCR_NL":"Ninove","TX_DESCR_FR":"Ninove","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":6.0},{"NIS5":"41081","TX_DESCR_NL":"Zottegem","TX_DESCR_FR":"Zottegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aalst","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Alost","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42003","TX_DESCR_NL":"Berlare","TX_DESCR_FR":"Berlare","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42004","TX_DESCR_NL":"Buggenhout","TX_DESCR_FR":"Buggenhout","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42006","TX_DESCR_NL":"Dendermonde","TX_DESCR_FR":"Termonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42008","TX_DESCR_NL":"Hamme (Dendermonde)","TX_DESCR_FR":"Hamme (Termonde)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42010","TX_DESCR_NL":"Laarne","TX_DESCR_FR":"Laarne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42011","TX_DESCR_NL":"Lebbeke","TX_DESCR_FR":"Lebbeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42025","TX_DESCR_NL":"Wetteren","TX_DESCR_FR":"Wetteren","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"42028","TX_DESCR_NL":"Zele","TX_DESCR_FR":"Zele","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dendermonde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Termonde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43002","TX_DESCR_NL":"Assenede","TX_DESCR_FR":"Assenede","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43005","TX_DESCR_NL":"Eeklo","TX_DESCR_FR":"Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43007","TX_DESCR_NL":"Kaprijke","TX_DESCR_FR":"Kaprijke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43010","TX_DESCR_NL":"Maldegem","TX_DESCR_FR":"Maldegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43014","TX_DESCR_NL":"Sint-Laureins","TX_DESCR_FR":"Sint-Laureins","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"43018","TX_DESCR_NL":"Zelzate","TX_DESCR_FR":"Zelzate","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Eeklo","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Eeklo","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44012","TX_DESCR_NL":"De Pinte","TX_DESCR_FR":"De Pinte","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44013","TX_DESCR_NL":"Destelbergen","TX_DESCR_FR":"Destelbergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44019","TX_DESCR_NL":"Evergem","TX_DESCR_FR":"Evergem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44020","TX_DESCR_NL":"Gavere","TX_DESCR_FR":"Gavere","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44021","TX_DESCR_NL":"Gent","TX_DESCR_FR":"Gand","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":62.0},{"NIS5":"44040","TX_DESCR_NL":"Melle","TX_DESCR_FR":"Melle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44043","TX_DESCR_NL":"Merelbeke","TX_DESCR_FR":"Merelbeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44045","TX_DESCR_NL":"Moerbeke (Gent)","TX_DESCR_FR":"Moerbeke (Gand)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44048","TX_DESCR_NL":"Nazareth","TX_DESCR_FR":"Nazareth","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44052","TX_DESCR_NL":"Oosterzele","TX_DESCR_FR":"Oosterzele","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44064","TX_DESCR_NL":"Sint-Martens-Latem","TX_DESCR_FR":"Sint-Martens-Latem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44073","TX_DESCR_NL":"Wachtebeke","TX_DESCR_FR":"Wachtebeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44081","TX_DESCR_NL":"Zulte","TX_DESCR_FR":"Zulte","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44083","TX_DESCR_NL":"Deinze","TX_DESCR_FR":"Deinze","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44084","TX_DESCR_NL":"Aalter","TX_DESCR_FR":"Aalter","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"44085","TX_DESCR_NL":"Lievegem","TX_DESCR_FR":"Lievegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Gent","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Gand","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45035","TX_DESCR_NL":"Oudenaarde","TX_DESCR_FR":"Audenarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45041","TX_DESCR_NL":"Ronse","TX_DESCR_FR":"Renaix","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45059","TX_DESCR_NL":"Brakel","TX_DESCR_FR":"Brakel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":6.0},{"NIS5":"45061","TX_DESCR_NL":"Wortegem-Petegem","TX_DESCR_FR":"Wortegem-Petegem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45064","TX_DESCR_NL":"Maarkedal","TX_DESCR_FR":"Maarkedal","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45065","TX_DESCR_NL":"Zwalm","TX_DESCR_FR":"Zwalin","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"45068","TX_DESCR_NL":"Kruisem","TX_DESCR_FR":"Kruisem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Oudenaarde","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Audenarde","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"46003","TX_DESCR_NL":"Beveren (Sint-Niklaas)","TX_DESCR_FR":"Beveren (Saint-Nicolas)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":5.0},{"NIS5":"46013","TX_DESCR_NL":"Kruibeke","TX_DESCR_FR":"Kruibeke","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"46014","TX_DESCR_NL":"Lokeren","TX_DESCR_FR":"Lokeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":32.0},{"NIS5":"46020","TX_DESCR_NL":"Sint-Gillis-Waas","TX_DESCR_FR":"Sint-Gillis-Waas","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"46021","TX_DESCR_NL":"Sint-Niklaas (Sint-Niklaas)","TX_DESCR_FR":"Saint-Nicolas (Saint-Nicolas)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":22.0},{"NIS5":"46024","TX_DESCR_NL":"Stekene","TX_DESCR_FR":"Stekene","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"46025","TX_DESCR_NL":"Temse","TX_DESCR_FR":"Tamise","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Sint-Niklaas","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Saint-Nicolas","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Oost-Vlaanderen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Flandre orientale","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"51004","TX_DESCR_NL":"Aat","TX_DESCR_FR":"Ath","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51009","TX_DESCR_NL":"Bernissart","TX_DESCR_FR":"Bernissart","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51012","TX_DESCR_NL":"Brugelette","TX_DESCR_FR":"Brugelette","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51065","TX_DESCR_NL":"Frasnes-lez-Anvaing","TX_DESCR_FR":"Frasnes-lez-Anvaing","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51067","TX_DESCR_NL":"Edingen","TX_DESCR_FR":"Enghien","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51068","TX_DESCR_NL":"Opzullik","TX_DESCR_FR":"Silly","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"51069","TX_DESCR_NL":"Lessen","TX_DESCR_FR":"Lessines","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aat","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Ath","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52010","TX_DESCR_NL":"Chapelle-lez-Herlaimont","TX_DESCR_FR":"Chapelle-lez-Herlaimont","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52011","TX_DESCR_NL":"Charleroi","TX_DESCR_FR":"Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":63.0},{"NIS5":"52012","TX_DESCR_NL":"Ch\u00e2telet","TX_DESCR_FR":"Ch\u00e2telet","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52015","TX_DESCR_NL":"Courcelles","TX_DESCR_FR":"Courcelles","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":12.0},{"NIS5":"52018","TX_DESCR_NL":"Farciennes","TX_DESCR_FR":"Farciennes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52021","TX_DESCR_NL":"Fleurus","TX_DESCR_FR":"Fleurus","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52022","TX_DESCR_NL":"Fontaine-l\u2019Ev\u00eaque","TX_DESCR_FR":"Fontaine-l\u2019Ev\u00eaque","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52025","TX_DESCR_NL":"Gerpinnes","TX_DESCR_FR":"Gerpinnes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52048","TX_DESCR_NL":"Montigny-le-Tilleul","TX_DESCR_FR":"Montigny-le-Tilleul","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52055","TX_DESCR_NL":"Pont-\u00e0-Celles","TX_DESCR_FR":"Pont-\u00e0-Celles","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"52074","TX_DESCR_NL":"Aiseau-Presles","TX_DESCR_FR":"Aiseau-Presles","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Charleroi","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Charleroi","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53014","TX_DESCR_NL":"Boussu","TX_DESCR_FR":"Boussu","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53020","TX_DESCR_NL":"Dour","TX_DESCR_FR":"Dour","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53028","TX_DESCR_NL":"Frameries","TX_DESCR_FR":"Frameries","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53044","TX_DESCR_NL":"Jurbeke","TX_DESCR_FR":"Jurbise","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53053","TX_DESCR_NL":"Bergen","TX_DESCR_FR":"Mons","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":5.0},{"NIS5":"53065","TX_DESCR_NL":"Quaregnon","TX_DESCR_FR":"Quaregnon","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53082","TX_DESCR_NL":"Colfontaine","TX_DESCR_FR":"Colfontaine","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"53084","TX_DESCR_NL":"Qu\u00e9vy","TX_DESCR_FR":"Qu\u00e9vy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Mons","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55004","TX_DESCR_NL":"\u2019s Gravenbrakel","TX_DESCR_FR":"Braine-le-Comte","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55035","TX_DESCR_NL":"Le Roeulx","TX_DESCR_FR":"Le Roeulx","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55040","TX_DESCR_NL":"Zinnik","TX_DESCR_FR":"Soignies","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55050","TX_DESCR_NL":"Ecaussinnes","TX_DESCR_FR":"Ecaussinnes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55085","TX_DESCR_NL":"Seneffe","TX_DESCR_FR":"Seneffe","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"55086","TX_DESCR_NL":"Manage","TX_DESCR_FR":"Manage","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Zinnik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Soignies","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"56001","TX_DESCR_NL":"Anderlues","TX_DESCR_FR":"Anderlues","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Thuin","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Thuin","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"56016","TX_DESCR_NL":"Chimay","TX_DESCR_FR":"Chimay","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Thuin","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Thuin","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"56044","TX_DESCR_NL":"Lobbes","TX_DESCR_FR":"Lobbes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Thuin","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Thuin","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"56078","TX_DESCR_NL":"Thuin","TX_DESCR_FR":"Thuin","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Thuin","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Thuin","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57027","TX_DESCR_NL":"Estaimpuis","TX_DESCR_FR":"Estaimpuis","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57064","TX_DESCR_NL":"P\u00e9ruwelz","TX_DESCR_FR":"P\u00e9ruwelz","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57072","TX_DESCR_NL":"Rumes","TX_DESCR_FR":"Rumes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57081","TX_DESCR_NL":"Doornik","TX_DESCR_FR":"Tournai","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57094","TX_DESCR_NL":"Leuze-en-Hainaut","TX_DESCR_FR":"Leuze-en-Hainaut","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57096","TX_DESCR_NL":"Moeskroen","TX_DESCR_FR":"Mouscron","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"57097","TX_DESCR_NL":"Komen-Waasten","TX_DESCR_FR":"Comines-Warneton","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Doornik-Moeskroen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tournai-Mouscron","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"58001","TX_DESCR_NL":"La Louvi\u00e8re","TX_DESCR_FR":"La Louvi\u00e8re","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement La Louvi\u00e8re","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de La Louvi\u00e8re","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":16.0},{"NIS5":"58002","TX_DESCR_NL":"Binche","TX_DESCR_FR":"Binche","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement La Louvi\u00e8re","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de La Louvi\u00e8re","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"58004","TX_DESCR_NL":"Morlanwelz","TX_DESCR_FR":"Morlanwelz","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement La Louvi\u00e8re","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de La Louvi\u00e8re","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Henegouwen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Hainaut","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61003","TX_DESCR_NL":"Amay","TX_DESCR_FR":"Amay","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61010","TX_DESCR_NL":"Burdinne","TX_DESCR_FR":"Burdinne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61012","TX_DESCR_NL":"Clavier","TX_DESCR_FR":"Clavier","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61019","TX_DESCR_NL":"Ferri\u00e8res","TX_DESCR_FR":"Ferri\u00e8res","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61031","TX_DESCR_NL":"Hoei","TX_DESCR_FR":"Huy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61041","TX_DESCR_NL":"Modave","TX_DESCR_FR":"Modave","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61043","TX_DESCR_NL":"Nandrin","TX_DESCR_FR":"Nandrin","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61048","TX_DESCR_NL":"Ouffet","TX_DESCR_FR":"Ouffet","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61072","TX_DESCR_NL":"Wanze","TX_DESCR_FR":"Wanze","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"61080","TX_DESCR_NL":"Engis","TX_DESCR_FR":"Engis","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hoei","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Huy","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62003","TX_DESCR_NL":"Ans","TX_DESCR_FR":"Ans","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":5.0},{"NIS5":"62009","TX_DESCR_NL":"Aywaille","TX_DESCR_FR":"Aywaille","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62011","TX_DESCR_NL":"Bitsingen","TX_DESCR_FR":"Bassenge","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62015","TX_DESCR_NL":"Beyne-Heusay","TX_DESCR_FR":"Beyne-Heusay","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62022","TX_DESCR_NL":"Chaudfontaine","TX_DESCR_FR":"Chaudfontaine","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62027","TX_DESCR_NL":"Dalhem","TX_DESCR_FR":"Dalhem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62038","TX_DESCR_NL":"Fl\u00e9ron","TX_DESCR_FR":"Fl\u00e9ron","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62051","TX_DESCR_NL":"Herstal","TX_DESCR_FR":"Herstal","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":17.0},{"NIS5":"62060","TX_DESCR_NL":"Juprelle","TX_DESCR_FR":"Juprelle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62063","TX_DESCR_NL":"Luik","TX_DESCR_FR":"Li\u00e8ge","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":113.0},{"NIS5":"62079","TX_DESCR_NL":"Oupeye","TX_DESCR_FR":"Oupeye","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62093","TX_DESCR_NL":"Saint-Nicolas (Luik)","TX_DESCR_FR":"Saint-Nicolas (Li\u00e8ge)","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":8.0},{"NIS5":"62096","TX_DESCR_NL":"Seraing","TX_DESCR_FR":"Seraing","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":28.0},{"NIS5":"62099","TX_DESCR_NL":"Soumagne","TX_DESCR_FR":"Soumagne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62100","TX_DESCR_NL":"Sprimont","TX_DESCR_FR":"Sprimont","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62108","TX_DESCR_NL":"Wezet","TX_DESCR_FR":"Vis\u00e9","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62118","TX_DESCR_NL":"Gr\u00e2ce-Hollogne","TX_DESCR_FR":"Gr\u00e2ce-Hollogne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62119","TX_DESCR_NL":"Blegny","TX_DESCR_FR":"Blegny","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62120","TX_DESCR_NL":"Fl\u00e9malle","TX_DESCR_FR":"Fl\u00e9malle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62121","TX_DESCR_NL":"Neupr\u00e9","TX_DESCR_FR":"Neupr\u00e9","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"62122","TX_DESCR_NL":"Trooz","TX_DESCR_FR":"Trooz","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Luik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Li\u00e8ge","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63020","TX_DESCR_NL":"Dison","TX_DESCR_FR":"Dison","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":6.0},{"NIS5":"63023","TX_DESCR_NL":"Eupen","TX_DESCR_FR":"Eupen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63035","TX_DESCR_NL":"Herve","TX_DESCR_FR":"Herve","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63038","TX_DESCR_NL":"Jalhay","TX_DESCR_FR":"Jalhay","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63048","TX_DESCR_NL":"Lontzen","TX_DESCR_FR":"Lontzen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63049","TX_DESCR_NL":"Malmedy","TX_DESCR_FR":"Malmedy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63061","TX_DESCR_NL":"Raeren","TX_DESCR_FR":"Raeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63072","TX_DESCR_NL":"Spa","TX_DESCR_FR":"Spa","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63076","TX_DESCR_NL":"Theux","TX_DESCR_FR":"Theux","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63079","TX_DESCR_NL":"Verviers","TX_DESCR_FR":"Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":56.0},{"NIS5":"63084","TX_DESCR_NL":"Welkenraedt","TX_DESCR_FR":"Welkenraedt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63088","TX_DESCR_NL":"Plombi\u00e8res","TX_DESCR_FR":"Plombi\u00e8res","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"63089","TX_DESCR_NL":"Thimister-Clermont","TX_DESCR_FR":"Thimister-Clermont","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Verviers","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Verviers","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"64008","TX_DESCR_NL":"Berloz","TX_DESCR_FR":"Berloz","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Borgworm","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Waremme","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"64076","TX_DESCR_NL":"Faimes","TX_DESCR_FR":"Faimes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Borgworm","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Waremme","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luik","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Li\u00e8ge","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"71004","TX_DESCR_NL":"Beringen","TX_DESCR_FR":"Beringen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":11.0},{"NIS5":"71011","TX_DESCR_NL":"Diepenbeek","TX_DESCR_FR":"Diepenbeek","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"71016","TX_DESCR_NL":"Genk","TX_DESCR_FR":"Genk","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":29.0},{"NIS5":"71020","TX_DESCR_NL":"Halen","TX_DESCR_FR":"Halen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"71022","TX_DESCR_NL":"Hasselt","TX_DESCR_FR":"Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"71053","TX_DESCR_NL":"Sint-Truiden","TX_DESCR_FR":"Saint-Trond","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":11.0},{"NIS5":"71057","TX_DESCR_NL":"Tessenderlo","TX_DESCR_FR":"Tessenderlo","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"71066","TX_DESCR_NL":"Zonhoven","TX_DESCR_FR":"Zonhoven","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"71070","TX_DESCR_NL":"Heusden-Zolder","TX_DESCR_FR":"Heusden-Zolder","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Hasselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Hasselt","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":19.0},{"NIS5":"72004","TX_DESCR_NL":"Bree","TX_DESCR_FR":"Bree","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72020","TX_DESCR_NL":"Lommel","TX_DESCR_FR":"Lommel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72021","TX_DESCR_NL":"Maaseik","TX_DESCR_FR":"Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72030","TX_DESCR_NL":"Peer","TX_DESCR_FR":"Peer","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72037","TX_DESCR_NL":"Hamont-Achel","TX_DESCR_FR":"Hamont-Achel","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72039","TX_DESCR_NL":"Houthalen-Helchteren","TX_DESCR_FR":"Houthalen-Helchteren","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":8.0},{"NIS5":"72041","TX_DESCR_NL":"Dilsen-Stokkem","TX_DESCR_FR":"Dilsen-Stokkem","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72042","TX_DESCR_NL":"Oudsbergen","TX_DESCR_FR":"Oudsbergen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"72043","TX_DESCR_NL":"Pelt","TX_DESCR_FR":"Pelt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Maaseik","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Maaseik","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"73006","TX_DESCR_NL":"Bilzen","TX_DESCR_FR":"Bilzen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tongeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tongres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"73009","TX_DESCR_NL":"Borgloon","TX_DESCR_FR":"Looz","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tongeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tongres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"73032","TX_DESCR_NL":"Hoeselt","TX_DESCR_FR":"Hoeselt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tongeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tongres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"73066","TX_DESCR_NL":"Riemst","TX_DESCR_FR":"Riemst","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tongeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tongres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"73107","TX_DESCR_NL":"Maasmechelen","TX_DESCR_FR":"Maasmechelen","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Tongeren","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Tongres","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Limburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Limbourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Vlaams Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion flamande","CASES":0.0},{"NIS5":"81001","TX_DESCR_NL":"Aarlen","TX_DESCR_FR":"Arlon","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aarlen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Arlon","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"81004","TX_DESCR_NL":"Aubange","TX_DESCR_FR":"Aubange","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aarlen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Arlon","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"81015","TX_DESCR_NL":"Messancy","TX_DESCR_FR":"Messancy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Aarlen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement d\u2019Arlon","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"82036","TX_DESCR_NL":"Vaux-sur-S\u00fbre","TX_DESCR_FR":"Vaux-sur-S\u00fbre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bastenaken","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bastogne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"82037","TX_DESCR_NL":"Gouvy","TX_DESCR_FR":"Gouvy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Bastenaken","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Bastogne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"83012","TX_DESCR_NL":"Durbuy","TX_DESCR_FR":"Durbuy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Marche-en-Famenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Marche-en-Famenne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"83031","TX_DESCR_NL":"La Roche-en-Ardenne","TX_DESCR_FR":"La Roche-en-Ardenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Marche-en-Famenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Marche-en-Famenne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"83034","TX_DESCR_NL":"Marche-en-Famenne","TX_DESCR_FR":"Marche-en-Famenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Marche-en-Famenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Marche-en-Famenne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"83055","TX_DESCR_NL":"Manhay","TX_DESCR_FR":"Manhay","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Marche-en-Famenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Marche-en-Famenne","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"84009","TX_DESCR_NL":"Bertrix","TX_DESCR_FR":"Bertrix","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Neufch\u00e2teau","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Neufch\u00e2teau","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"84033","TX_DESCR_NL":"L\u00e9glise","TX_DESCR_FR":"L\u00e9glise","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Neufch\u00e2teau","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Neufch\u00e2teau","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"85007","TX_DESCR_NL":"Chiny","TX_DESCR_FR":"Chiny","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Virton","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Virton","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"85009","TX_DESCR_NL":"Etalle","TX_DESCR_FR":"Etalle","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Virton","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Virton","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"85039","TX_DESCR_NL":"Tintigny","TX_DESCR_FR":"Tintigny","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Virton","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Virton","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"85047","TX_DESCR_NL":"Rouvroy","TX_DESCR_FR":"Rouvroy","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Virton","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Virton","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Luxemburg","TX_PROV_DESCR_FR":"Province du Luxembourg","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91030","TX_DESCR_NL":"Ciney","TX_DESCR_FR":"Ciney","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":5.0},{"NIS5":"91034","TX_DESCR_NL":"Dinant","TX_DESCR_FR":"Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91054","TX_DESCR_NL":"Gedinne","TX_DESCR_FR":"Gedinne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91059","TX_DESCR_NL":"Hamois","TX_DESCR_FR":"Hamois","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91064","TX_DESCR_NL":"Havelange","TX_DESCR_FR":"Havelange","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91072","TX_DESCR_NL":"Houyet","TX_DESCR_FR":"Houyet","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"91142","TX_DESCR_NL":"Hasti\u00e8re","TX_DESCR_FR":"Hasti\u00e8re","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Dinant","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Dinant","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92003","TX_DESCR_NL":"Andenne","TX_DESCR_FR":"Andenne","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92006","TX_DESCR_NL":"Assesse","TX_DESCR_FR":"Assesse","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92035","TX_DESCR_NL":"Eghez\u00e9e","TX_DESCR_FR":"Eghez\u00e9e","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92045","TX_DESCR_NL":"Floreffe","TX_DESCR_FR":"Floreffe","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92054","TX_DESCR_NL":"Gesves","TX_DESCR_FR":"Gesves","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92087","TX_DESCR_NL":"Mettet","TX_DESCR_FR":"Mettet","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92094","TX_DESCR_NL":"Namen","TX_DESCR_FR":"Namur","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":58.0},{"NIS5":"92097","TX_DESCR_NL":"Ohey","TX_DESCR_FR":"Ohey","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92101","TX_DESCR_NL":"Profondeville","TX_DESCR_FR":"Profondeville","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92137","TX_DESCR_NL":"Sambreville","TX_DESCR_FR":"Sambreville","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92138","TX_DESCR_NL":"Fernelmont","TX_DESCR_FR":"Fernelmont","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92140","TX_DESCR_NL":"Jemeppe-sur-Sambre","TX_DESCR_FR":"Jemeppe-sur-Sambre","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"92142","TX_DESCR_NL":"Gembloux","TX_DESCR_FR":"Gembloux","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Namen","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Namur","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"93010","TX_DESCR_NL":"Cerfontaine","TX_DESCR_FR":"Cerfontaine","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Philippeville","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Philippeville","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"93014","TX_DESCR_NL":"Couvin","TX_DESCR_FR":"Couvin","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Philippeville","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Philippeville","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"93022","TX_DESCR_NL":"Florennes","TX_DESCR_FR":"Florennes","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Philippeville","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Philippeville","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0},{"NIS5":"93088","TX_DESCR_NL":"Walcourt","TX_DESCR_FR":"Walcourt","TX_ADM_DSTR_DESCR_NL":"Arrondissement Philippeville","TX_ADM_DSTR_DESCR_FR":"Arrondissement de Philippeville","TX_PROV_DESCR_NL":"Provincie Namen","TX_PROV_DESCR_FR":"Province de Namur","TX_RGN_DESCR_NL":"Waals Gewest","TX_RGN_DESCR_FR":"R\u00e9gion wallonne","CASES":0.0}]